{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011066",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 하토르풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 追加人数がいる場合は予めご連絡ください。基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守していただき、客室と周辺施設を使用する際の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与える娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルが処理され、正常金額で再予約することができます。 客室は禁煙で、ホテル式寝具類をご提供しております。 寝具は毎日交換され、快適な寝床を提供します。 ネットフリックスが設置された客室もありますので、幸せな旅をお楽しみください。 プールビラプレミアムペンションはプールとバーベキュー場があり、タレは基本的に用意されています。 常備薬もご用意しておりますので、安全な旅をお楽しみください。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は予めご連絡ください。基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守していただきます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守していただき、客室と周辺施設を使用する際の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与える娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約があった場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の間違いがあった場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルが処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙で、ホテル式寝具類をご提供しております。"
        },
        {
            "question": "寝具はどのように提供されますか？",
            "answer": "寝具は毎日交換され、快適な寝床を提供します。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスが利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックスが設置された客室もありますので、幸せな旅をお楽しみください。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "プールビラプレミアムペンションはプールとバーベキュー場があり、タレは基本的に用意されています。"
        },
        {
            "question": "常備薬はありますか？",
            "answer": "常備薬もご用意しておりますので、安全な旅をお楽しみください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 702
    }
}